[Youtube] 有無人有睇開SovietWomble?

Womble is a Faggot

佢整片幾勁
成個ZF clan都好on9好正

佢啲片好高質，雖然佢堅持自己cut片剪片，搞到產量低，但係條條都好好笑，後製又係神級 好有個人特色，值得更多香港人認識

睇過佢stream話好多時要逐個frame咁整，同埋lulu好cute

係
一個月一條真係
但每一條片都好好睇

Womble is a faggot.